# Tarea 02 | git

[🔗 classroom](https://classroom.github.com/a/T7MzGuBZ)

1. Inicializar un repositorio en el directorio ~/repo/tarea01
2. Cree un archivo README.md y otro test.txt
3. En el readme ingrese un titulo y una lista con los miembros del equipo,
en el archivo `test.txt` ingrese un texto de prueba.
4. Agregue ambos archivos y realice un commit.
5. Cree una nueva rama `test` y muevase a ella.
6. Realice cambios al archivo test y agregue un subtitulo al readme
con el nombre del equipo.
7. Agregue todos los cambios realizados y realice un commit.
8. Verifique y estudie en que estado se encuentra el repositorio.
9. Muevase a la rama `main` y realice un merge con la rama `test`.
10. Cree un repositorio en un servidor remoto y establezcalo como `remote`.
11. *PC B* Clone el repositorio desde otro equipo o de no ser posible en otra carpeta.
12. *PC B* Cree una nueva rama `test2` y realice cambios en los archivos y luego actualice
la rama main con esos cambios.
13. *PC B* Agregue los cambios, realice un `commit` y un `push` al repositorio remoto.
14. Realice cambios en la rama `test` y luego actualice la rama main con esos cambios.
15. Intente hacer un `push`, baje los cambios y solucione los conflictos.
16. Realice un `fetch` y de ser necesario un `pull`.

## Procedimiento

a. Realice los pasos indicados y comente los comandos utilizados.
b. ¿en que estado se encuentra el repositorio en el paso 8?
c. ¿que sucedió en el paso 15 al intentar hacer el `push`?
